其實TWICE唱功算唔錯

雞啼黎講真係算幾好

中肯